唔夠幾個鐘 已經有一堆pr幫屎家軍洗白

睇嚟政府真係好想借呢班kol youthber嚟控制網絡同輿論

樓主五毛狗
唔好回

Hi打手

係你開呢個「屎家軍」post之前
已經話緊你係五毛

證據？

引隔離po爸打comment

唔係話鬥黃，係講緊佢背後個利益集團同政府關係好密切，今日政府比得錢養住佢成個利益集團，第日要帶下網絡風向都唔難，更何況佢欣過英皇又係大陸開過公司，宜家又同政府有利益關係，比佢班史家軍繼續壯大唔會係一件好事

同埋佢都係完左英皇約先突然變黃，做過最黃既野就係化個妝，帶豬嘴影相，懷疑佢係咪偽黃都好合理。

撇除政治立場，佢同埋細b之流既人口都十分有問題，rose ma deer口權物化女性，但細b咁樣講班電妓係雞又當睇唔到，根本只睇利益，極度虛偽。

一定唔係樓主黎？

講呢d野就5毛
咁你老細屎奈無係大陸開埋公司

夠你有錢？
$0.5賺黑心錢

證據呢

大丁請返嚟嘅pr

樓主係五毛狗
起底
不推文